%!TEX root = ../pflichtenheft.tex

\chapter{Produkteinsatz}\label{cha:Produkteinsatz}

\section{Anwendungsbereiche}\label{sec:Anwendungsbereiche}
Das Produkt dient dem künstlerischen Darstellen von Bildern. Eine denkbare Anwendungsmöglichkeit ist die Darstellung von Firmenlogos zum Werbezweck, da das gezeichnete Bild in die örtliche Umgebung eingefügt wird.

\section{Zielgruppen}\label{sec:Zielgruppen}
Da zum Steuern der Drohne fachliche und rechtliche Voraussetzungen gegeben sein müssen, kann das System nicht von unerfahrenen Nutzern bedient werden. Des weiteren ist eine Einarbeitung in die Software notwendig.

\section{Betriebsbedingungen}\label{sec:Betriebsbedingungen}
Der Aufnahmebereich muss für den Flug einer Drohne geeignet sein. Dies bedeutet ausreichend Platz, eine Lage außerhalb von Sperrgebieten und eine Flugerlaubnis vom Grundstücksbesitzer. Des weiteren müssen alle weiteren rechtlichen Vorgaben berücksichtigt werden. Für einen optimalen Betrieb des Systems sollte die Umgebung möglichst dunkel und windstill sein.